Plugins for XASECO v1.16 TMF/TMN
Плагин для поиска подходящих треков для текущих игроков на сервере.
Ищутся треки на которых нет рекордов для текущих игроков на сервере.
Если для текущих игроков нет треков, то из списка удаляется игрок с самым большим количеством рекордов.
Из списка доступных треков выбирается трек с наименьшим количеством рекордов.